食唔食煙嘅都入黎

你地食幾多煙先可以臭到令人想嘔
一坐隔黎，個陣煙味即刻令人反胃
其實你地知唔知道自己身有味？
有無諗過整走自己d煙味？
唔係歧視你地食煙
身邊識唔少人食煙，但都無咁臭

吸煙死全家